好羨慕啲半工讀成績又好嘅人

而自己又廢又垃圾